湯告魯斯《壯志凌雲》續集 Top Gun: Maverick 官方預告

Maverick
原來第一集係86年上
時隔34年既續集

興奮到不行了

talk to me goose

Mission Impossible:Top Gun

Val Kilmer之前有cancer聲都變埋 唔知佢會點演呢

而家變到咁樣，點認得出

黐撚線
30年後演返同一個角色
個女主角已經變咗阿婆

以前型到

女主角好似換左人

係咪戰爭影片黎

完全認唔到

最尾架F14

Top Gun? More like Top Gay

件嬲仲係好撚型

Heat入面型到我鍾意睇佢多過睇兩大影帝

jc 呀

Heat真係好睇到爆 餐廳見面場戲

件M1熱潮又要黎多次

Take my breath away~~~~~~~~

希望會出返呢首歌！！！

不過其實第一集講好少戰機野

我都係反而鐘意佢玩愛情片咁好睇啲。

係唔係cg黎

好正
我記得佢專登走去學渣戰機，超敬業

但湯告魯斯真係殘左好多
ethan hunt 因為睇住佢keep住出所以個反差無咁大
頂，一用top gun 比即刻成個遺和感出哂黎
當年真係勁juicy

打飛機片，當年係海軍有份出資拍，有靚仔有靚女有激情有基情，水左勁多人入去當兵，亦都帶起左rayban 熱潮

仲有ray ban

又有得j打波

最後一幕竟然見到F14..... 眼都濕埋.......

好似堅料
博物館拖出嚟

一定係cg
得伊朗有飛到嘅F-14

fuck以為係放上羅斯福嗰架

女主角竟然係Jennifer

冇2235不了

Talk to me goose

Captain Maverick

點解唔出F35

Highway to the Danger Zone

爭左首danger zone

一出呢首歌就扑野

GO NAVY巴

美軍退役唔代表啲機會即時消失晒囉

Jennifer Connelly

I feel we need the need for speed

Tom cruise真係一個令人尊敬嘅演員
雖然演技唔算話頂級，但佢凡事親力親為嗰個敬業樂業精神好令人敬重

實在太多經典
Your ego is wriitng checks your body can't cash
You've lost that lovin feelin

Meg Ryan 做 Goose 老婆

新一集有Goose 個仔既角色

當年係美帝睇。之後high school 同學仔個個話要做空軍

Kawasaki Ninja 電單車又紅埋

不通用F4 做米格係叫小小瑕疵

當年香港Maverick 究竟係譯馬華力定獨行俠定小牛

Bullshit. You can be my wing man

Maverick :Request Fly By

ATC: Fly by denied

Call signs:

Viper
Jester
Maverick
Goose
Iceman
Wolfman

為咗唔俾伊朗偷零件
特登碎哂佢
而家得返啲唔飛得嘅

jennifer 女神
第一集就應該要搵佢做啦
唯一敗筆係同個c9談情

演技係三流
實力源自敬業

第一集上個時佢得16歲

冰人

i am dangerous

The saint (俠聖）1997
型撚到

未到三流掛
一定唔係最top
但經典好戲都唔少
jerry macguire
born of the forth of july
magnolia

荷里活大把好戲之人
真係三流

Tom cruise點解仲可以keep到咁靚仔

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

f14經典

已經學完揸戰機

真係三流，Stanley Kubrick都唔會揾佢拍戲啦，佢亦都唔會紅到咁樣
佢醜聞又唔係少

打針
食藥
化妝
電腦執

嗰陣好正喎c咩9呀

ok u win我over 左

難得老來都重咁正可以拍tom cruise

男人老啲唔怕嘅，有佬味，女人就唔得啦

經典中嘅經典 真係超好睇

collateral
Tom cruise少有做壞人
Michael mann Heat之後代表作
又意外捧紅埋Jamie Foxx

iceman

無睇第一集。第一集好唔好睇？驚睇左哂時間

年紀剛剛好，太後生會好怪，好似mi6 咁，vennesa kirby 咀佢似咀緊自己老豆

有keep fit啫
通常有keep住fit都唔會點走樣

好鐘首歌。
tom cruise 打排球個 part好經典

Stanley Kubrick揾佢係因為要一對演員夫婦拍
論叫座力、外表同年紀
嗰個年代best choice係得佢地
而且Kubrick都知自己年紀大唔等得先揀佢

今次又考個咩牌先可以揸戰機

佢依家變咗做個lesbian

首danget zone好夾套戲

danger zone 個片頭直頭一流，配合埋飛機d花式動作

但如果演技真係三流既話，真係唔會揾佢做，又唔係平

好大的一支槍

佢好似唔係station 係san diego

呢套野好似係miramar 拍

好型

導演自己都好有叫座力
幾十歲仲拍咩野唔收得

演技唔係出色
但三流就好典型香港人
係唔係都踩撚左先

頭果幾粒音簡直係成首歌既靈魂 聽講話會re-arrange過首歌

但其實好八十年代feel

咁套戲真係80年代 所以咪要re-arrange

其實highway to the danger zone
同take my breath away 都好代表到套戲

仲有本身top gun 自己個配樂
一開始個鐘聲真係

身型都叫keep到 (其實都有個肚腩仔)

但塊面係走左樣
由mi4開始, 到mi6
有d近鏡係影到皮膚粗糙, d肉失去彈性同下墜

唔係挑剔佢, 畢竟都57歲
人變老係好自然
所以佢仲演到戲, 就真係入場支持下

經典！
Background 首music 已經勾起晒D回憶

補充:
有d正面定鏡, 你會見到好靚仔, 完全唔似57歲 (係搵電腦執過)
但動鏡, 側鏡, 你會見到個樣唔同左, 有老態 (唔係替身, 因為老湯好少用替身)

湯佬成名作，
經典野睇左無壞
其實之後有好多戰機電影都會借鑒/致敬呢套戲
包括經期隊長隻貓

就快60歲仲肯親身拍咁大動作量既戲
真係入場支持

點會係呢套意外捧紅Jamie Foxx呀
佢同年部Ray拎奧斯卡影帝架

我都係鐘意mighty wings多啲

真正用理據去解釋到

同意
有班tom cruise 死忠盲撐

五十幾人為咗親身拍場動作戲整斷腳
你重可以要求佢啲咩

可唔可以快D指埋mission impossible 好想睇

冇要求佢d咩

只係講返事實
佢塊面鬆弛係事實
佢57歲人都親身上陣又係一個事實

2個事實獨立存在, 唔會因為親身上陣,所以佢變靚仔左
其實我係答緊上面話 "典型香港人踏左先" 個條友

omg!!!!!!

佢話你踩左先係踩人演技，唔係指樣同身材，個個巴絲都好理解佢老左鬆左，但魅力未必個個認同佢減到

而演技話三流就更加好笑
tc 唔係最頂尖個批但一定唔會係三流囉
上面講既個堆電影就連登公認既好戲
唔明有咩好踩

睇到好滾動

慢慢等啦

我等緊異空戰士續集

一定係科學教，邪教組織

有傳過

條片TC仲係揸FA18，有點脫節

可能因為35降落果下唔型，18有得勾纜型d

差唔多等成2年

就算佢變左膠面樣 淨係睇佢親身上陣D動作戲都值回票價

又唔好咁講, F/A-18E/F而家仲係現役戰機, 面對任何一個國家嘅現役戰機佢都唔會輸

第一集FA18係配角，續集變主角...
講外型，點都唔及14 35有霸氣

真係有老態，好難搞

Keep到咁仲想點

小牛

基本上top gun到而家無一套拍空戰拍得好過佢
絕對值得睇

Mighty Wings+1
真係要講我覺得You've lost the loving feeling仲正過Take my breathe away

咁跨張
dunkirk 呢 ?
不過今次TOP GUN 好似都係用靚機拍

睇靚佬湯著件褸嘅場口都回本

35係可以STOL姐唔係勾唔到艦
原因應該係35仲未入列航母載機

MI5 開始已經覺得佢有老態，不過都好合理，始終有番咁上下，但係呢個年紀黎講都仲係出眾
佢90至2000年代個種靚法真係

對無人機那套？
睇過，但嫌佢太花巧

以前睇vcd係譯馬華力
之後netflix 睇係獨行俠
但最多人叫小牛

佢中文會唔會就咁叫 [壯志凌雲:小牛] 咁

天煞地球反擊戰啲空戰都好睇呀
講緊第一集

留意返條預告入面
靚老湯著咗套近乎太空裝嘅套裝
唔知會係揸咩機？

netflix呢家冇

f35 未來感太重
未必配合到套80年代口味，同整套戲唔夾

電單車
ma1
ray ban

幾樣都係上世紀產物

如果用f22 f35
應該冇得睇dog fight
希望唔好用咁多cg

有支那資助搞到件衫換左

可以用日本vpn 睇
不過得殘體字幕

其實唔算完全奸角/壞人, 只係一個性格極端割裂嘅人物, 為素未謀面既max老母買花, 主動幫fanning㩒lift搭訕, max被老闆搾壓會挺身而出抱打不平, 但同時為咗自己嘅專業可以對任何人落手。

即係續集都係講返舊時？

唔似，一開波就話佢做左三十幾年都仲係做緊captain

搵到一套仲好睇

f-14
有幾多套真係可以借到真機真艦拍

等睇小支支又抄 top gun

借到f35 先算啦，咁多機密係入面

關唔關得返fa18f仲係雙座戰機事？

睇個trailer，呢套野應該都係賣情懷為主
音樂，服裝，車，打波，goose 個仔彈琴，呢啲真係回憶黎

一個軍官做咗三十幾年，應該升到上神枱啦，仲要親自揸機？

片頭已經交代左

一開波有個葬禮
希望唔好係Iceman
但係而家Val Kilmer而家個狀態點拍戲

波音可能俾左錢派拉蒙都唔定

比錢拍戲, 都改變唔到f-35 取代 f-18 既事實

湯佬15年就揾定佢，比夠時間佢康復
冰人個角色分分鐘重要過goose

Tom cruise 講左話everything is real 同navy 合作拍
F18, 係有款 2seater RIO 佢坐後邊彈射者

獨行俠

f1佢又渣過
戰機又坐過
真係好堅

唔記得佢邊個訪問講過當年拍top gun 坐後坐時狂嘔

飛得嘅得返伊朗先有 前排睇到報導 話美國政府將退役剩低嘅F-14 全部碾成碎片 因為好多人經黑市賣去伊朗做spare parts

愛國電影嘅典範 唔係啲乜狼可以比

斷估一定係馬華力。

top gun絕對係經典，首歌一流，勁熱血

開先河 之前無人拍過咁嘅空戰 真機啲質感 飛咗上天原來係咁 睇top gun 先知

魂離情外天係一流!

話navy真係班一部F14俾佢地拍
戲入面都會有F35出現

仲有成年先上好心就米鬼咁早出trailer 啦

馬華力好似係香港叫法

樓主係咪有玩柔道

F-35邊有後坐比佢坐扮佢自己揸

追第一集先

湯告魯斯最好野係套套戲嘅製作水平都好穩定。

當年係咪件空軍褸因爲呢套嘢變成時裝，而且唔係興一排就算，都算經得起時間考驗

佢d戲一定不會悶

其實佢試親新野玩d 鏡頭都好正 你朋下剩係今次彈射果一下都抵晒

呢部 porsche 都好正 不過好似話係 replica 嚟

其實佢每次拍戲都吸收緊空中拍攝經驗
由american made 到MI6，入面啲渣飛機同直升機都係親自拍
會考慮點拍最好睇

咁快就有訪問
原來今次所有CAST 都要受過g force 訓練

咩料。仲係18同14？

雖然18係我最喜歡的飛機。

雖然35食晒屎。

但總覺得怪怪地咁。

哥仔，22係空軍飛機來的。冇艦載版的。

好熟口面，邊個黎

Ed Harris

內華達州有個飛機墳埸。因為乾燥所以拎來放舊機。just in case 又打仗，打到冇晒機時可以拎返d舊機來用。真冇吹水。

但14因為伊朗關係。怕比人偷零件之類。印象中係退役時一次過壓爛晒。真係淨返博物館果幾架。

呢架點來就唔知了。

F/A-18EF其實可以睇成係一款新戰機，只係樣似F/A-18c

不過我諗最大問題係f-35冇雙坐，到時全部替身/cg你又會屌

F-35C 仲要本身都未成軍

之前講咗好似係喺博物館拎出嚟，應該係飛唔到

譯小牛on9.譯 nba 隊名果個白痴。

馬華力係音譯。
獨行俠係正確。
隊波應譯作逹拉斯牛仔。
佢個logo係牛仔帽。

35有霸氣。。。巴打口味真獨特。食開欣宜？

F-35點睇都同霸氣扯上關係下嘛

扯唔上

好多人唔了解F18E/F 其實好勁
而且 F18 都符合個角色 - 老而彌堅

唔係有心屹9你。。。
但俗語有云唔怕唔識貨，最怕貨比貨。
你隻飛天豬單獨睇都難搞，
你仲拍佢埋去一齊睇。。。
咁諗真下，肥姐同佢個女都真係幾有霸氣架。

14至18乃係整個人類史上最靚既四架飛機。22都叫有d未來feel可以吹兩咀。

35全架機只有個頭盔係得既。完。

而海軍版35對翼仲要加大碼。真係欣宜塊面再幫對早仔加大咁。霸氣可能真係合適既形容詞呱

Super Hornet根本已經係3.5代機黎
基本上只係無隱身性能的4代機

泛用性最強
變EA-18 又得

變加油機又得

此機型可以加掛外部空中加油系統成為空中加油機

老左咁多

F14 既摺翼

好撚正 最愛F14就係因為對翼

估u-2

EA18 G 係模擬戰 係擊落過F22 架
唔好睇少Hornet
跟住仲係有架18G 機身貼左架F22 做紀念

幾時有著過ma1?

好似講佢做左飛行教官

penelope cruz

唔知會唔會爆一兩句The Rock 既對白
What the hell is wrong with you man

Enemy at the gate 個德軍狙擊手

I Feel The Need

唔換搵鬼睇

Tom Cruise演技算係唔錯
商業片游刃有餘 其他片都做到角色要求
只不過佢唔可以同班演技最top影帝一齊
佢會變成膠膠哋 a few good man同rain man
佢完全俾人遮蓋咗

A few good man
同積尼高遜係法庭個場戲
佢搞到好似大茄咁

其實the color of money 都係
不過個時佢算細，仲係焗住要做啲賣樣mk仔
佢啲演技大概要到95後先開始成熟

top gun 2 同oblivion 係同一個導演黎

interview with the vampire 簡直係湯告魯斯最靚仔最癲峰既時期

brad pitt係隔離完全比下去

個人認為born on forth of july係佢代表作,個年拎唔到Oscar有ｄ可惜

呢套野放係今時今日oscars 可能就拎到，勁左膠
不過佢年紀大左已經唔揀啲得獎劇本黎拍，拍番啲自己中意既野就算

其實我覺得jerry macguire拎唔到都好可惜，湯告魯斯做賤男癈柴無承擔類角色其實handle得好好

人哋係玩姐弟戀、學生扑Miss，間中打吓飛機

Brad pitt有撚被比下去

可惜兩大影帝冇真係同場較技
兩場槍戰真係世界級真到爆

絕對好睇，成套戲好流暢好平衡，一啲冷場都冇，好滾動，翻睇咗好多次

好想比佢咬

睇碟係馬華力
好奇怪幾個機佬係得佢音譯

唔錯，以前睇西班牙原版先感覺仲好睇，譯名變臉驚情就冇魂離情外天咁好食晒個音同意

續集早廿年拍就好啦
想睇東尼史葛拍唔知會點
可惜以後都冇機會
希望續集唔會拍爛咗

westworld 個有錢佬獨行俠

就咁睇d 畫面好靚
點爛都好點都有飛機J
老師咁多年MI經驗，再拍飛機片d鏡頭一定勁好J

F-35C咪又係咁降落

F/A-18E/F要等F/A-XX取代

唔知係唔係先入為主，叫馬華力型過另外兩個叫法

其實之前一直有揾佢傾
揾到firm話開拍續集就死左
所以先再挻期

係，好可惜，佢同列尼好多戲都好好睇

Top gun經典在佢唔止有真實精彩嘅打飛機
仲有滾動嘅感情戲加配樂加適得其份嘅演員
正如有巴打提過佢其實空戰場面唔多，剪埋得好少
好多電影空戰場面都唔弱，但就缺乏好嘅劇本忽略劇情
而Top gun各方面都好平衡，睇完有種蕩氣迴腸嘅感覺

而家台灣支拿都係統一叫獨行俠

好似會飛spy plane 喎留意maverick 套衫有大頸圈

大家唔好當 F-14係 老機
當年海軍有個方案係將全部 F14更換發動機同電子系統，打算再戰三十年架

發動機

Playing, playing with the boys

當年F14升級實驗係已經成功咗，其中仲包括發射新款AIM120飛彈，只係最後冇繼續用F14做艦載機

F14呢類純狗戰優化嘅機，雖然唔適合現今戰術（隱藏，hit and run），但純以空戰能力計，佢真係未必輸比18

念番個次佢串雷神話I am the first me not the second Tom Cruise

milf

其實佢拍夠呢d戲 未
套套戲都係同一個角色倒模

會唔會預告片尾出嘅就係升級版F-14呢？
唔知點作今次嘅敵對戰機?
會唔會話有種新型敵機可以克制所有美軍戰機，除左F-14,所以要用F-14打boss.

靚佬湯仲keep 到真係好勁

The need for speed!

B52佢地都打算玩足一百年去到2050啦

Russia

tu95

班俄佬係機上面睇雷達係咪會見到隔離咩都冇

冷戰結束，美國大減軍費，美國海軍係90年代初計數，要keep 住12艘10萬噸級航母，飛機果度只可以揀超級大黃蜂

之前睇紀錄片話係因為供應商唔作提供F14嘅物件，所以維修成本會大增，逼住退役

之前睇紀錄片話係因為供應商唔再提供F14嘅零件，所以維修成本會大增，逼住退役

台灣黎架

個西班牙妹咪靚囉

拍拍下戲食埋人

套戲會唔會係講佢呢30年有幾霉

可能會提佢點解唔升
葬禮果個shot影見佢套制服上面d水蓋多到呢

當年格魯曼就係因為美國海軍唔揀tomcat 21所以俾F/A-18既主要承包商諾斯羅普吞併，無件係個果

不過格魯曼依啲客戶咁狹窄既公司俾人吞併係正常架

有咁多勛章應該係代表戰績好好?

其實navy 有無得唔升職? 定焗住一定要升?

以佢既性格，有CG都唔撚用啦

痴撚線 靚佬湯型撚到 公平咩
加埋依家嘅拍攝技術+鏡頭 空戰應該好好J

cls 點會晒時間
果期用真道具實機實景，cg 未普及既年代先係電影最好睇既年代

淨係j carrier 同d 機已經難得
soundtrack 又係經典

呢代睇cg 大既人好似對真實感冇追求咁
睇avenger 果d cg 大戰我就真係覺得晒時間

巴打識貨
hollywood 返拍得既
應該第一時間搵原版睇

冇幾多套好得過原作

->

多謝10cents先

好公平，所以佢矮

個架仲係A/B，依家架係E/F，雖然都叫F/A18但其實完全唔同

台灣喎

屌，睇墜機？

今集會唔會挑機大陸戰機

侵最鍾意

湯告魯斯真係由細睇到大

彈射嘅時候咩都唔使做，捉實就得

我估打無法識別國藉嘅無人機

上集18有出過場咩?

孖住Goose個仔坐F-14打？

我真係好佩服湯告魯斯
咁老都可以食老本
仲可以拍咁多續集
出咁多經腆 mi top gun 抵佢賺咁多錢
身形五十幾都咁fit

sorry記錯

乜上集有出過F-18?

上集迷之敵機Mig-28好似係F-5嚟, 即係現實Top Gun中專門扮演假想敵機.

tencent pictures

點都好，咪撚走個景甜出嚟就得

點都好，出返F14已經J到出血

MI7都有阿里巴巴

中華民國

雖然冇用CG，一樣有嘢係假，片段開頭佢由平飛突然急速爬升，力學上會將機體撕開

點會假 呢d 基本上係airshow 隨便都可以睇到

實景拍好正
利申 未睇過第一集

睇trailer已經扯扯地

利申: 第一集睇過冇100都80次

第一集opening scene 架F14一起飛就播Danger Zone
次次睇親都覺得好正

Top gear 訪問

Soundtrack 係hans zimmer

平飛一野拉上咁就解體 咁架戰機可以做到d咩動作

當年第一集Top Gun，真係香港80年代嘅MK戲

聽啲屋企人講，80年代個陣個個後生仔帶條女入去睇，之後個個男仔打哂隊機咁抄Tom佬又渣電單車又性

我自己就覺得Top gun真係幾MK嘅戲但係好睇嘅老實講。

我覺得佢MK嘅原因係基本上TopGun有齊毒撚想要情節。

mi5 有張靜初

客機都未解體啦